【法庭影相】內地女真名為「唐琳玲」 中鐵建：沒有這樣一個員工

【法庭影相】內地女真名為「唐琳玲」 中鐵建：沒有這樣一個員工

昨日涉及旺角佔領區清場時違反禁制令的藐視法庭案中，有名唐姓女子疑在庭內拍照，該女子咭片及社交網站Linkedin顯示她是中鐵建（1186）旗下中國鐵建國際集團投資部副總經理，不過司法機構審訊案件列表顯示，女事主名字為唐琳玲（TANG Lin-ling），而非唐琳，中鐵建否認集團有這個員工。

中鐵建透過公關發言人回覆稱，無論是唐琳玲或唐琳，「沒有這樣一個員工，中鐵建也沒有投資部這個部門，中鐵建的部門也不設副總經理這個職位。」該發言人又指，「經查，中國鐵建國際集團也沒有這個人，可以確定，此人不是中鐵建員工。」

而家香港真係離奇古怪，無奇不有

光速割蓆

唐琳玲的卡片上印有兩個電郵，，本報嘗試寄電郵到這個地址，沒有錯誤彈回訊息。中鐵建發言人稱，「，從未使用過這樣後綴的郵箱，可以肯定地說，這不是國際集團的公司郵箱。」

這名唐琳玲曾在京都律師事務所，以英文撰寫一篇名為「海外併購融資模式案例分析」的署名文章，英文錯漏百出，例如Fixed Income（固定收益）錯寫成Fix Income。

事實上，這名女子經常遊走各大財金場合，本報記者曾在長和（001）股東會與她碰面，並接收其卡片，但當時她既不是股東，亦不是股東代表，不知前去目的。

老千？間諜？儍人？

支那特工

，中鐵建的部門也不設副總經理這個職位

老千來，大陸好多

唔通係党員又同你班死港燦講咩

悉尼大學會計及金融碩士畢業

check 埋佢CPA個註冊

騙子有註冊?

中國有咩係真

原來真騙子

諗起好多年前有個傻婆大鬧拍賣會
係咁叫價托到鬼死咁高
投到塊皮記者衝前問佢乜水
佢話佢係誠哥私生女

睇嚟係傻鳩一個

創造力量同幻想?

引入''專才''

有身份證,

真係屌佢老母

啲背景都幾肯定全部係作，開始信中鐵建冇呢個員工，似係請黎做一般dirty work，國安都未必係

Limted

傻人發現案

傻人都拿到身份證

專才

咁撚得閒去聽審，無業遊民嚟，弄虚作假。

咁而家係咪即係有人呃居留權？

但張身份證係真定假?

一路覺得大陸人做呢種行為好怪
冇咩原因推動佢地咁做
其實係唔係其他政客手段

共匪派一堆白卡黨去玩殘個殖民地法庭

支那AGENT. 上邊勁多五毛洗底.

法庭影相果條女根本唔係中鐵建員工，間公司係佢幻想出黎架！！！！

LIHKG @ Android

隔離 post

求其用假身分派多啲人落嚟，係中共滲透香港嘅奸計

有排笑

如果條女真係單純騙子, 港狗政府點解唔做佢? 五毛借D意spin就收皮啦.

笑死

捉到間諜

同支那賣命就係咁賤，今日仲係我員工，聽日已經唔存在啦

淘寶果然乜都有得賣

係Facebook見到 應該真係假既

留意個EMAIL，中鐵建既Domain 應該係 @crcc-intl.com
但佢呢個Email Address係無HYPHEN 的，最厲害呢個並唔係Typo.... 因為whois search 返呢個無Hyphen呢個Domain 既註冊公司名，就係Lin Ling Tang 唐琳玲 自己！

平時份傻
其實幫蝗收集情報

大陸咩最多？A貨最多 連人都係A貨

支那版林建勳

真係入去影陪審團相既特工

沒收身分證，扔返去中國

這是正式錄用的員工嗎？

點解會有人spin話佢痴線
好明顯黃左，有人割蓆

中鐵建華能源基金會: 沒有這樣一個員工

我未見過傻人會識去法庭影相

另外個post有巴打指出悉尼大學無一科碩士課程叫finance and accounting，得professional accounting。連學歷都假

明明係agent

條支那婆冇後台嘅話法庭一早郁佢啦
要搞到偽造身分可能真係支那特工

話佢傻嗰班係咪on9

咁到底佢點撚樣黎到香港 拎埋身份證

「專才」

5毛要幫佢spin
同埋入境處真係唔做vetting咩你估
只不過有人身分特殊，唔做啫

特務D身份梗係假ga la ... 連登仔仲當人傻放走佢

自製假公司都申請到？審批班人個腦裝屎架？
定真係中共派落黎......

好快會做傻人發現案處理

特務係就係假身份，但唔會用中鐵建咁撚招搖高調，又易穿煲，我覺得特務係每個細節都假得好小心囉

咪玩啦，支那人咩都求撚其架啦
第一日同支那打交道呀？

咁撚豬既特工真係豬那獨有

Ok你岩

問題係身為特務點解要自己申請

好撚正

七，國家需要你

唔係特工都係騙子啦，假學歷、假職業再喺法院入面影相扮證明自己經常出入法庭嘛，咪又係用黎呃人，不過今次全世界都知道晒囉